入嚟睇靚仔/靚女 請開燈睇

熄 芒 先 睇 到

唔 係 撚 你 架

...

咁我就老實啲講啦 我係第7個畀負評嘅
我會員名係葉嵐 上咗連登話長唔長 話短唔短
今次畀負評你嘅原因主要係個post有啲戇鳩 你叫我講點解戇鳩我又up唔出
可能係第一印象啦 如果你逼我畀個答案你 我最多答你：因為樓主戇鳩囉

咁我就老實啲講啦 我係第8個畀負評嘅
我會員名係麻友是雞 上咗連登話長唔長 話短唔短
今次畀負評你嘅原因主要係個post有啲戇鳩 你叫我講點解戇鳩我又up唔出
可能係第一印象啦 如果你逼我畀個答案你 我最多答你：因為樓主戇鳩囉